[薯片] 真心問. 依加薯片仲有邊隻好味

冇食一段時間.
覺得熱浪同卡樂B 都勁難食.
難食到要明知珍珍成日有burn crisps 都要買返珍珍黎食.
點知連珍珍都難食到喊.
而加食得到既得返lays 黃色, salt and pepper 同埋metal can 蕃茄薯片.
有冇人有好介紹

湖池屋梅味

橙色包裝 芥末蜜糖味

LAYS BBQ,cheddar cheese

LAYS

好多人都屌鳩巨浪大切難食
但我好鐘意食佢紫菜同香辣味, 停唔到

介唔介意講埋邊道先買到.

btw lays 都難食左. 唔係可以一口氣食晒個d.
classic 同salt and pepper 都過咸.
食到一半都要收埋

未食過.
下次買黎一試

wise 蕃茄味

大陸有隻波浪薯片好正

lays 黑色嗰隻辣椒味，真係食到唔停口

Lays醋味

買左.

卡樂B pizza 味

bbq , 醋同onion 都頂唔順

我麻麻地

Sensation 辣味

kettle

外國巴打?
我不嬲食開佢.
本身覺得冇特別
之後上左癮搵唔到有好食過佢既薯片

Kettle 真係睇人.
我都係麻麻地.
太厚比佢介左個嘴幾次.

巴打識d野

品客 綠島

Lays salt and vinegar

筒裝薯片狗也不屌
Red rock deli

巨浪大切有陣薯仔味
不過調味好差

walkers

Tyrrells

馬莎啲薯片好出色

Four cheese and onion

red rock deli champagne vinaigrette
正到飛天

walker 真係得Sensation 食得下.
其他都真係垃圾.
出既野都差唔多食過晒

香港有冇得買

個時係澳洲食
香港冇咩見過
但可以去city super / 一田望望

而家d著片空氣成份太多⋯買唔落手

空氣真心幾好食

Lay's honey barbecue chips

本身lays 都真係空氣王.
但今年睇返珍珍同卡樂b
真心有過之而無不及.
珍珍隻辣味唔辣加難食.
仲要7成空氣.

Wise圓筒裝辣味

暗倉肥西集中串

筒裝蕃茄味

Wise

doritos
雖然唔係薯片，但食完會上癮

食開佢隻sweet chill & sour cream

Walkers

四洲牌熱浪

珍珍蕃茄味 佳寶有得賣

lays 海苔味

lays 青瓜味

我覺得呢隻幾好食，因為貪佢夠硬夠卜卜脆

pringles pizza flav

Red rock deli roasted chicken味 香港邊度有

空氣薯片洋蔥味

熱浪

阿信屋有隻意大利蕃茄薯片
我覺得好食過wise好多

尖沙咀citisuper 見過 貴撚到

Pringles啲薯片真係好難食

激辣魔薯

口味獨特 洗唔洗7個負皮

貴就好食

Walkers Sensations

Doritos nacho cheese

合味道黑湖淑

新加坡出嘅鹹蛋黃薯片

之前759有隻芝士味薯片
幾硬身下 , 17個幾一包
依家好似已經無得買

有時可能唔係佢變差咗；
年紀嘅轉變令人冇辦法維持細個嘅胃口、口味
同時，以前有D抗拒嘅嘢食；
而家反而入到口，甚至仲愛上咗

識食

鄉下仔講句，曾俊華bbq味我覺得好正，啲調味夠惹味得黎又有少少酸甜既餘韻，真係好正，lays係明顯厚身啲，但唔知點解每次都講有陣旦味

巨浪大切
巨大浪切
大浪巨切

Mark & spencer 嘅iberico ham crisps 世界級

香港 見過marketplace賣四十幾蚊包 戇鳩

sensation 雞味
食上癮

lays bbq

百佳international 都有 貴到仆街

Lays 咁撚多打手

不過真心好食
原味筒裝

好難買

我推 Marks & Spencer 胡椒味 唔太辣唔太鹹 但好香

同好

和牛味

No brand

熱浪好正喎

Lays sensation sweet chill

呢隻正

好重薯仔味

759呢隻

las bbq密塘

Sensations Thai sweet chili

Walkers prawn cocktail好正喎 不過香港賣得好貴 細包都成12蚊 係惠康買
仲有Tyrrells sweet chilli/ sea salted都正 有排係咁食佢食到牙都崩
759有部份薯片都幾好 10幾蚊大大包 有隻綠色包裝鹽醋味超正 雖然好鬼臭醋味 未必個個鍾意食

我而家好想食薯片啊

Lays隻black pepper

綠色lays

Royce嘅朱古力薯片
薯片有朱古力之餘仲脆口
不過好撚貴一包

激辣魔薯香辣味
Lays番茄味
卡樂B香辣蟹味

Walkers Thai sweet chilli

中環 feather & bone
大包賣 39，香港見過最平
海鹽味正到仆街

始終都係卡樂b pizza味最正

卡樂b就收皮啦
樂事唔睇價錢係好食

Lays除左BBQ味太鹹之外其他都好正

仲未見有人講 韓國 果隻薯片 759 有賣
波浪形

點解會賣咁貴
我隻champagne vinaigrette

Nabisco wasabi 味

中左兩樣

Ruffles

wise蕃茄薯片

地球很危險

某西班牙牌子透明包裝的薯片

有冇人知呢隻香港邊度有得買

澳洲超市特價廿蚊就買到

Lays 壽司味 綠色包裝

筒裝薯片唔好拎嚟混為一談啦
同包裝薯片level唔同

lm

好撚正 香港賣好貴窮撚唔捨得買黎食

珍珍莎莎蕃茄

卡樂B車打芝士味

日本7仔有隻紫菜味薯片都幾好食 好香麻油味

呢隻真係世界級

湖池屋，日本版，質量保證

早幾個禮拜759，紅色同綠色都有，賣曬就唔見
Taste都見過

Ruffles
又厚又脆又大包 好有薯味

Lays除左原味
最好食係honey barbecue
好撚正
有D似熱浪但好食好多

For sure

鐘意粟米片多過薯片
有冇咩粟米片牌子好推薦
我鐘意食Doritos同埋粟一燒既香辣味

舊品客辣味

新難食過屎

Woolworth 九個幾澳紙有三包 好懷念

只有熱浪入得口

Woolworth 同coles

椒味超好食

杯面味個幾隻勁惹味又平

Lays hot chilli squid 泰國買 香港未見有 超級好食

Fairfield farm chips 呀信屋做特價個陣買左隻海鹽味試雨
幾好食 脆得黎有淡淡鹽味

上面個網28蚊我覺得都可接受
係coles買都4蚊包

依隻真係好正
以前成日買嚟食

而家真係無乜邊隻好食
Ruffles點doritos dip食幾正

湖池屋辣味(紅色)超市有

759果隻細筒裝日本薯片

珍珍薯圈
Doritos
lays原味

好撚正
紅色同藍色

有一隻係ok期間限定既日本紫菜薯片
依家冇得買而
我唔記得左名
有冇巴打幫幫手搵下
我可以形容玩下
黃色底 綠色字 有個日本樣式既廚師

好想食返求巴打幫幫手

試下呢隻帶子味，幾好食～

藍色lays
食到條脷損鳩曬繼續食

759白色個包 唔記得咩名 真心唔錯

明明卡樂b就勁好食
次次食親都停唔到

一排無食
巨浪難食左好多
係質感同味道上都唔同左
Pringles都差左啲
暫時lays食得入口

睇左咁多頁.
好似最多人講都係WISE 筒裝蕃茄薯片

Pringles 唔係唔好食.
但係冇左唔同形狀薯片個種Temptation.
比較小會見到想食.
但一開左就真係會一下秒.
Pringles 我最記得就係英國16年出左兩隻.
一隻Salsa 版. 一隻唔太記得. 好似係Chili bbq/ Texas bbq

兩隻都好食都不得了.

Doritos 都好食. 但又係好難食得晒成包.
藍同紅色都不得了.
salsa 醬先係最好食.

點樣又硬又脆?
tyrerll 咁??

早排759有隻唔記得意大利定西班牙出，包裝係紙袋入住一個透明膠袋
好classic嘅鹽味，好食到停唔到
而家揾極都冇

lays 蕃茄味

我試過Sensation thai sweet chili, 高度推介

以下係巴打介紹. 有機會會買黎食下

Lays 帶子味, honey barbecue chips

阿信屋意大利蕃茄薯片, PIU GUSTO
新加坡鹹蛋黃薯片
合味道
Mark & spencer iberico ham crisps, peppers
湖池屋 和牛
Red rock deli roasted chicken(貴到應該唔會試)

識食 當年陪我渡過成個中六
個種淡淡地嘅鹽味
不過有時會炸得太燶好大陣油「益」味

我返工間cafe隻olive oil 同sea salt 係冇得頂，每次都用半價買黎J

利申: P字頭 英國偽法國cafe 最近銅記地鐵站準備開新嗰間

OLW 瑞典野
ikea有得賣兩三隻味
好撚正

一定係lays lightly salted，薯味濃又唔咸
乜味物味既薯片一律垃圾，掩蓋晒d薯味

之前喺city間woolworth見到有兩個香港人將成行嘅red rock deli掃哂 塞爆咗幾個basket攞去俾錢

lays 綠色 黑色 黃色 醋都ok
上面有人話黑色鹹 我覺得甜多個鹹
有隻lays旗下牌子 三角形芝士薯片 好易搵
鬍鬚叔叔 綠色cream onion
pizza 味薯片 牌子唔記得 總之係大部分便利店都有果隻
卡樂b 蔬菜薯條
真真燒烤味
薯圈鮑魚味
樓上都有講空氣 lays已經係香港出面果幾個牌子入面空氣最少 有六成啦
其他八九成都係空氣
不過越大包空氣比例越少喔

識食一定係食honey mustard

竟然無人講卡樂B隻pizza薯片？
屌打哂上面

試左一包真係幾好食

唔知有冇加拿大既朋友 safeway 品牌果隻薯片好撚脆 勁好食 仲要好平 真係估佢唔到

台灣有隻蝦片幾好食

Kettle?

搵唔返

Lays 綠色

18禁果隻

gancedo傳統薯片
十幾蚊勁大包 唔係買空氣
大大塊 又脆又唔鹹又平
唔知點解宜家759冇得賣
淨係食過一次

阿信屋N年前隻CHIO 老虎頭薯片

識野

我鍾意食Lays 紫菜味係咪太廢？

雖然離題但都想問仲有冇地方可以買到粟米波波食

759有 好好食

wise 薯片